ASUS RT-AC68U touter及AiCloud問題

朋友用ASUS RT-AC68U touter,佢屋企仲有一部HiMedia Q4 pro TV set top box
router同Himedia都分別插咗一部USB HDD
朋友config好AiCloud,俾咗絛link及login/password我
https://<name>.asuscomm.com
我響自己屋企部win 10,用browser,RT-AC68U同Himedia既USB HDD都可以見到,但我地係想
map個network drive eg
net use z: https://<name>.asuscomm.com /user:username password /persistent:No
但點都唔得,改成
net use z: https://<name>.asuscomm.com/RT-AC68U/<usb drive name> /user:username password /persistent:No
都唔得,係browser先得,有冇人知點解同可以點set aicloud去做到? thx

叫佢開個vpn畀你再入internal ip 試吓

AiCloud port用8082, 443要開o左

唔好連https, 直接連 <name>.asuscomm.com:8082 試試

結果一樣,browser得,network drive唔得

Windows無法存取

問o下你朋友有冇開samba server同設好權限?

連vpn都唔得你問吓你朋友自己入唔入到

朋友自己屋企Windows 10都唔可以 network drive (webdav) connect,
又係browser得

set咗朋友佢用\\<name>.asuscomm.com\<folder>就ok
但用https:// 就唔得

我朋友用TotalCommander (Android),加WEBDAV plugin,
可以用https://<name>.asuscomm.com去到.關晒wifi只用sim card都去到...